新手 想收二手砌高達工具

經濟實惠為主，現時乜都未有住，
主要想剪鉗，界刀

自己淘啦

自己買可以幾貴
窮既咪買把廿零蚊既模型鉗加把𠝹刀

識唔識出街

2手砂紙要唔要？